
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [557. 反转字符串中的单词 III](https://leetcode-cn.com/problems/reverse-words-in-a-string-iii/)

## 題目描述

<p>给定一个字符串，你需要反转字符串中每个单词的字符顺序，同时仍保留空格和单词的初始顺序。</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>示例：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>&quot;Let&#39;s take LeetCode contest&quot;
<strong>输出：</strong>&quot;s&#39;teL ekat edoCteeL tsetnoc&quot;
</pre>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong><strong><strong><strong>提示：</strong></strong></strong></strong></p>

<ul>
	<li>在字符串中，每个单词由单个空格分隔，并且字符串中不会有任何额外的空格。</li>
</ul>


## 相關題目

- [双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)
- [字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)

## 相似題目

- [反转字符串 II](../reverse-string-ii/README.md)
